光復美國，時代革命

光復大明，時代革命

而家係大明永曆三百七十五年

English please

Save America, revolution of our time!

美國人加油